保護小店由大家做起

非打手，呢間店本身服務呀貨嗰啲我唔多講，幫襯幾次都服務好好。佢由反佔中開始已經好撐大家，又支持罷工又盛，今日呢個post一出，真心驚有元朗黑社會入去搞事